笑到成個蘋果批咁

你煩撚夠未

點為之笑到好似蘋果批

未

姐係好開心

你好地地點解要開d 咁既post ？

因為習慣咗日日叫春